達哥今次真係知錯

屌你老母冇人想知
po兩段野成個連登比佢帶曬風向
唔該咪撚再提佢 要撐要屌去番佢自己page
上環元朗沙田其他野絕對比依條友重要
大家主力推番d有用既post唔該！

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

達哥知唔知錯，佢都係白癡
蠢人唔好亂黎，唔好亂講野
Thanks, 完

係 幾段錄音就帶曬風向
我明白元朗依單比人感覺重要d
但唔該唔好比人帶風向 製造白色恐怖

推

我哋已經有第六個手足犧牲左

又有一個烈士 成班兒登仔醒下咪撚再提其他youtuber
就算大J表態都唔駛十鳩幾個post係到打飛機